Math rock band 搵Bass

以前作落嘅舊demo

而家想搵人一齊完成佢，同作下新歌
而家有一鼓，兩結他
有興趣加入dm我！

推!!

推！

Push

好聽

Thanks

幫推
香港地玩math rock呢啲咁少眾真係唔容易
但好奇一問，你哋識唔識樂理？

點解d 拍子好唔齊咁

因為錄得差遲下再認真執

算有基本認識嘅 但係又唔係話好深入

Side angle side?

想聽條片
但private
利申，玩Bass

推！！
有興趣tg 我

新link !

香港有幾隊玩math rock近排都收收地皮

支持巴打

多謝你

都係私人喎ching

好似唔係收收地皮咁簡單
Chochukmo 收咗皮
雞蛋蒸肉餅 鼓手走咗，半收皮
TFvsJS 幾年無update

仲有d再細d既band出一兩首歌後就消失咗

得翻話梅鹿搵緊人民幣

搵到人啦 多謝大家
private 返費時自爆

本身曲風小眾
通常出歌速度慢 一黎要諗到新嘢唔易 二黎比起其他曲風難夾
所以收皮都make sense

太遲見到 仲想玩下